有冇日版怪物彈珠香港LINE群 香港人加油

有冇人可以接收下我

三擺只有一個方法成功又贏盡民意

留id

LINE ID:teengreen0v0